真勇武話你知，就算俾人當鬼都唔會退出

我地7月開始走上最前玩左香城online大半年，有隊友因為身形高大成撚日俾人問係咪鬼，都冇諗過退出，你退乜柒姐？

Brtween你地啲隊名可唔可以唔好咁中二病？

利伸玩左半年我地都冇改過隊名，一係你地就改啲和平啲嘅名，一係就用極藍嘅名自己偽裝下啦

想知巴打個隊名

由得對家3毛自high

緊記：唔好捉鬼，只有見到咬手足先打柒佢

亦唔好因為被當鬼而氣餒

都話冇隊名

啱呀

抛磚俾啲隊名 / TG group名你哋，唔好咁中二病

和理非偽裝名
和平飯店
和諧補習社
摺紙同好會

極藍偽裝名
撐警聯盟
幫港出聲討論區
與暴力割蓆

你平時行街開TG黎睇俾人偷望到都冇咁易藍絲篤灰丫嘛
喺街邊又講得個谷名出黎
試諗下你無啦啦喺街邊講「仇士小隊」「屠龍隊」，我係藍絲都篤鳩你啦

正能量po要推
多謝勇武

邪骨隊
屌西王
一定冇人懷疑

維尼戰隊

正

我地目的好簡單：報仇

啲人捉唔捉鬼我地都唔會輕言放棄

勇武加油💪🏻

垃圾退場風向po就係咁推
呢啲冇人推
此風不可長

Thx 巴打付出

老實講句，曾鈺成講過 一不做二不休，洗濕左個頭想走？想退？ 等你地歸來 願榮光歸香港。

巴打有我同你齊上齊落 不中離 利伸無隊

真

14年已經出黎嘅勇武都比quit game仔屌係偽勇武啦
小心佢地又咬你

有次IG睇到蘋果報 啲隊名真係中二病到爆
睇到真係打哂冷震

我就叫香城中學撞左唔好怪我

屌 慣左撳不推文 SOR 推返

多d正能量

好名

推

真勇武連死都唔怕，點會怕比人當係鬼
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

永不撤退

呢個名幾好呀

多謝勇武

齊上齊落
冇隊唔駛灰，我果隊啲人都已經好習慣分頭單獨行動，始終冇可能次次同一位置，而且好易走散

自己隊大半年黎唔算多人被捕，被捕左果啲都好好彩棄得切啲武器有機會打甩

因為我地已經慣晒，二來最重要係危機意識，同埋做好隱藏身份嘅消毒措施

入場離場冇cam就緊，而且場內一定包到實一實，我到今日仲見好多人淨係矇眼以下，髮型都仲係唔矇，其實咁樣已經好易被認被mark實

見到幾個post都話嗰D係真勇武
叫連登仔正視勇武退場嘅問題

永不放棄

多謝你哋

真勇武係唔會退縮

行過出黎 見過手足被人打到失禁
黑警唔洗清光 根本唔可以饒恕

退出?你對得住坐緊 被自殺 失蹤嘅手足?

推！

冇撚有錯

未報到仇點可以退出

我地唔係為左得到啲捉鬼撚認同而行出黎，我地係要報仇

退乜鳩

其實 真.勇武係唔會叫做真勇武 一定超低調架喇

冇人想知, 除非你係black grey

由你定義邊個係真勇武

其實我係cosplayer
Cosplay勇武

只係識搞市民既垃圾。。。

點解仲唔去搞下軍營既？？

時事台擺明多打手

五毛
唔好幫我推